網民狂投訴TVB新聞偏頗 「花哥」袁志偉內部信：廣播局話所有指控唔成立

近日有調查話，電視廣播（511，TVB）嘅公信力急速下挫，同中共喉舌近乎睇齊，無他，喺過去接近半年反修例示威中，無線新聞嘅角度好多時候都有偏幫政權之嫌，網民向廣播局嘅投訴數以千計。

無線新聞部高層「花哥」袁志偉唔知係咪覺得有壓力，近日發信同內部嘅人講一單好消息：「好多人投訴TVB新聞唔公正，唔客觀，唔準確，批評偏黃同偏藍嘅意見都有。不過，廣播局今日已經回覆咗話經過長時間及非常審慎嘅調查同研究，所有投訴都唔成立！」

個調查結果嘅覆函，花哥冇公開，只係叫同事搵採訪主任拎嚟睇。呢封自high嘅內部信，其實都冇辦法扭轉大眾對於呢間俗稱CCTVB嘅電視台印象。事實上，作為新聞部員工，外部承受住龐大輿論壓力，內部連着「黑衫」出鏡都畀高層鬧，士氣低落真係少不免，最好嘅改善方法，就係檢討下自己係咪永遠都只係幫警察同藍絲說話。

「花哥」袁志偉（左）

剪頭剪尾咁都無問題???

袁志偉=地下黨員

何人狀告本官？

你話唔偏頗咪唔偏頗囉 反正觀眾有眼睇 甚至唔睇

先打三十大板

冇問題

因為間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

事實廣管局係咪真係咁講先
係就代表包庇啦

區域指揮官

七警開始已經知，乜叫無天理。
雖然俾人射尿在先，但私刑已經知香港popo已整體變質。

藍絲好鍾意睇

岩岩fact check左，廣播局真係話冇問題

唔重要，繼續反CCTVB，努力將CCTVB變亞視

地位同以前太監就差不多就真

示範點樣 "跌了耳仔" 先啦
DLLM!

珍

講左係水黎架喎，少數派亂傳先講成尿

又中fakenews

係

都已經唔係地下

其實cctvb好撚醒
咩野都講到偽中立
片就剪淨警察正常執法
勇武就勇武丟野
你又真係奈佢唔何

俾人爆左係共諜啦